今日係巨弱嬅曠工第幾日？

英國戰線應該要搵到當日幫佢診治既醫生